/*
CHINESE LANGUAGE FILE BY LIUZE
*/

"Windows Events View Settings" = "Windows 事件查看设置";
"Windows Events View Template Settings" = "Windows 事件查看模板设置";
"Windows Events View Default Settings" = "Windows 事件查看默认设置";

"Monitoring" = "监控方式";
"Windows Events View" = "Windows 事件查看";
"Windows Events Plugin" = "Windows 事件插件";
"Displays Windows Events from remote computers." = "显示来自远程计算机的Windows事件.";
"Event Details" = "事件详情";
"Log Name" = "日志名称";
"Source" = "源";
"Event ID" = "事件 ID";
"Level" = "等级";
"Computer" = "计算机";
"Date and Time" = "日期和时间";
"Date and Time (Local)" = "日期和时间 (本地)";
"Task Category" = "任务分类";
"User" = "用户";
"Insertion Strings" = "插入字符串";
"Number of Events: {0}, {1} shown, {2} selected" = "事件数量: {0}, {1} 已显示, {2} 已选择";
"(automatic refresh every {0} seconds)" = "(每隔 {0} 秒自动刷新)";
"Windows Events" = "Windows 事件";
"Index" = "主页";
"Last updated: {0}{1}Number of events: {2}" = "最后更新: {0}{1}事件数量: {2}";
"Number of Events" = "事件数量";
"The Windows Events View allows you to display and analyze Windows Event Log entries. You may specify multiple different hosts and display the results in one consolidated view." = "Windows事件视图允许您显示和分析Windows事件日志条目。您可以指定多个不同的主机，并在一个统一视图中显示结果.";
"Configure advanced settings, like automatic refresh, number of records to be shown or options for the grid view." = "配置高级设置，例如自动刷新，要显示的记录数或网格视图的选项.";
"&Auto Refresh (in sec.)" = "&A自动刷新 (秒)";
"If checked, the view will be refreshed automatically." = "如果选中，则视图将自动刷新.";
"Auto refresh interval in seconds." = "自动刷新间隔（以秒为单位）.";
"&Limit Number of Records" = "&限制记录数";
"If checked, the number of records can be limited.{0}{0}The number of records setting applies to each computer in case multiple computers are specified. Limiting the number to 10 and configuring the connection to query 3 computers will show 30 records." = "如果选中，则记录数量可以受到限制。{0}{0}记录数量”设置适用于每台计算机，如果指定了多台计算机。将数量限制为10，并配置连接以查询3台计算机将显示30条记录。";
"The number of records setting applies to each computer in case multiple computers are specified. Limiting the number to 10 and configuring the connection to query 3 computers will show 30 records." = "如果指定了多台计算机，则记录数设置适用于每台计算机。将数量限制为10，并配置连接以查询3台计算机将显示30条记录.";
"&Max. Column Width" = "&最高列宽";
"If checked, the columns will use all available horizontal space." = "如果选中，列将使用所有可用的水平空间.";
"In this mode, no horizontal scrollbars are shown." = "在这种模式下，不显示水平滚动条.";
"Show &Horizontal Lines" = "显示水平线";
"If checked, horizontal lines are shown in the grid." = "如果选中，则水平线显示在网格中.";
"Show &Vertical Lines" = "显示垂直线";
"If checked, vertical lines are shown in the grid." = "如果选中，则垂直线显示在网格中.";
"Pixel &Scrolling" = "像素滚动";
"If checked, smooth scrolling is used when scrolling the grid with the mouse wheel." = "如果选中，则使用鼠标滚轮滚动网格时将使用平滑滚动.";
"Failure Audit" = "失败审核";
"Success Audit" = "成功审核";
"Configure filter settings to display and work with a subset of records. For more control use the Advanced tab to specify a custom WQL based query." = "配置过滤器设置以显示和处理部分记录。要进行更多控制，请使用“高级”选项卡指定基于WQL的自定义查询。";
"E&vent Level" = "&事件等级";
"&Event Log" = "&事件日志";
"Event &ID" = "事件 &ID";
"Equals" = "等于";
"Between" = "之间";
"&and" = "&和";
"Time &Range" = "时间范围";
"&Last" = "&最后";
"Hour(s)" = "小时(s)";
"Minute(s)" = "分钟(s)";
"Day(s)" = "天(s)";
"&from" = "&来源";
"&to" = "&到";
"Select the Event Log to retrieve the events from." = "选择事件日志以从中检索事件.";
"You may enter a custom Event Log name as well." = "您也可以输入自定义事件日志名称.";
"Whether or not to filter for a specific event level." = "是否针对特定事件级别进行过滤.";
"To query multiple levels, select 'All' and specify a custom filter in the Advanced tab." = "要查询多个级别，请选择“全部”，然后在“高级”选项卡中指定一个自定义过滤器.";
"You can include all IDs, a specific ID or a range of IDs." = "您可以包含所有ID，特定ID或ID范围.";
"To specify a more complex query, select 'All' and specify a custom filter in the Advanced tab." = "要指定更复杂的查询，请选择“全部”，然后在“高级”标签中指定自定义过滤器.";
"First Event ID" = "第一事件ID";
"Enter the Event ID." = "输入事件 ID.";
"Last Event ID" = "最后事件 ID";
"Query events for a specific time frame or relative time range." = "查询特定时间范围或相对时间范围的事件.";
"Time Range Value" = "时间范围值";
"The time period to query the events from." = "查询事件的时间段.";
"Time Range Unit" = "时间范围单位";
"Time Range From" = "时间范围从";
"Time Range To" = "到时间范围";
"&Fields" = "&域";
"Shows a list of available fields for the query." = "显示查询的可用字段列表.";
"&Operator" = "&操作者";
"Shows a list of supported operators for the query." = "显示查询支持的运算符列表.";
"&Event Types" = "&事件类型";
"Shows a list of event levels which will be substituted with the corresponding event level IDs for the query." = "显示事件级别列表，该列表将用查询的相应事件级别ID替换.";
"&Syntax Help" = "&Syntax Help";
"Online syntax documentation for WQL." = "WQL的在线语法文档.";
"&Test" = "&测试";
"Click to test if your query can be executed successfully." = "单击以测试您的查询是否可以成功执行.";
"Filter Preview" = "过滤预览";
"Shows the 'where-clause' of the WMI query to be executed." = "显示要执行的WMI查询的“子句”.";
"&Limit Number of Records (per Host)" = "&限制记录数（每个主机）";
"Relative" = "相对的";
"Specific" = "绝对的";
"None" = "没有";
"Advanced Filter String" = "高级过滤器字符串";
"Log" = "日志";
"Message" = "消息";
"E&vent Levels" = "&事件等级";
"Event(s)" = "事件";
"No details available" = "没有详细信息";
"Automatically show data" = "自动显示数据";
"If checked, the data is shown automatically." = "如果选中，数据将自动显示.";
"Windows Events Dashboard" = "Windows事件仪表板";
"Show Detail Panel" = "显示面板详情";
"If checked, the detail panel is shown." = "如果选中，将显示详细信息面板.";